如果帶林鄭面具出街會點？？？

如題

我喜歡你的思路

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論